有冇人會晨跑晨操？

最近精神亢奮每日瞓到5點自然醒 ，的起心肝由夜晚做gym轉做返工前做，5點起身，7點開始gym一個鐘，沖埋個涼之後返工

呢種生活開始上癮了 停唔到落黎，好享受天未光夜闌人靜，成個城市仲沉睡但係我已經起身運動既感覺，熱血沸騰

有冇巴絲一樣咁享受晨跑晨操？

返工有冇精神左

做野集中又精神 工作效率大大提升

下午食完飯開始會攰到仆街唔想做野

想跑返工，但懶仲未實行

知你懶喇

我都想精神亢奮, 我都好中意個種太陽岩岩出緊黎, 成個城市仲沉睡緊但我就已經跑緊步個種感覺, 但係我做唔到, 有無咩方法可以達成到? 就咁靠自律自問真係做唔到

睇得出

飯氣攻心冇得救 不過都唔會太攰既

呢個太癲 我跑返工要跑幾個全馬

其實我有夜跑開一直都好想試晨跑 但係一個女仔好危險，同埋以前每個朝早都冇動力 而家轉左會做gym，可以book第一堂做 加上瞓唔到咁多，每日都好積極早起晨操

巴打我地可以互相勉勵，有人督促你應該會易做到